日本關西機場咩事

好似封左

Google啦，打風搞到水浸斷橋呀

浸撚哂